重開！4點半九龍灣港鐵總部行動

頭先有巴打話3半太早，而家決定改4點希望大家會到

4點半

推

幫推

Push

急推

push

光復香港，時代革命

Pish

推

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

見你咁有心 輕輕一推

收工就過黎撐你啦衰妹

推推推

PUSH

九龍灣開始多警察小心

繼續推

巴打加油

Up

推！

我巴打黎，係咪好失望

地鐵站一隻狗都見唔到

點先，我好撚亂喎！

緊急搵人改元朗文宣 時間係1點啊！4點想我地手足入黑比人打死？

巴打唔撚洗撐？巴打都要撐

我冇嘢講

仲係得我一個

岩岩見到有7個 係德福

狗屋係總部格離 有狗好正常 成日都有

呢家大西北出黎撐你啦，洗唔洗帶口罩 ？

光復香港
時代革命

#FightforFreedom
#StandwithHK

光復香港 時代革命

圍佢老母 推

我無帶，但而家一條友等緊姐

推啊

港鐵就元朗站恐怖襲擊只強烈譴責暴力事件， 但對於警方的處理態度隻字不提 。
警察是有鐵路應變部隊, 受到通報後，隊伍亦承諾9分鐘內趕到現場。處理影響鐵路系統的恐怖襲擊及其他重大事故.
昨日元朗港鐵恐襲, 絕對有機會在其他港九線發生!
港鐵必須就事件強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心

今日？

啱啱先推完三點半個post再推

推呢個

聽日好嘛我好想join啊屌

推

警黑合作，香港政權真面目。
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

—————————— 光復香港 時代革命 ——————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔好再搞港鐵
佢根本無做錯任何嘢

！

輕輕推一推

無做錯咪出黎交代！做縮頭烏龜？

聽日再搞

支持

出緊黎 加油

收皮啦屌

推呀
叫人唔好搞港鐵嗰啲人咩心態
做錯野唔洗回應呀？

聽日啊，搞收工冇撚用，聽朝早啲起身

光復香港

支持巴打！

幫你推

我聽日join

help push

加油

推呀

仲on99 喺公司扮緊工嚟唔到
Push

gogogo

邊個位置等？應該趕得切過黎

加油呀

G持

搞總部高層唔係搞市民

內部好多staff傾緊

利申summer intern

暫時有2人

港鐵格黎做放工落黎支持下

pUSH

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

推 幫唔到手

幫推，加油

其實唔只intern, 好多general staff 都想帶路好耐

啱啱見到巴打但要開工入元朗加油巴打

Btw今日全黑入去會唔會有事

pish
未放工 但支持

當日車長以及成個站既職員同南韓歲月號棄船逃生既船長無任何分別

Ok push 加油

多謝每一分力

全力支持

突襲

公司係輔狗總部隔離 有料即刻報上黎

想問巴打到時會有咩搞？點幫手？

佢似冇計劃 純粹想去請願

我係格離返緊工好想落黎
但開緊會
加油巴打

會黎

盡趕

Pushhh

睇人數決定，都係叫下口號，多人咪包圍

其實想癱瘓港鐵應該去圍青衣，control center係青衣

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

巴打想呢個鐘數突擊
應該事前搵咗小隊先
點都好，祝巴打成功

比兩個mtr staff望住

番工狗去唔到 大家加油

推
五點半佳

pish

未收工走得住
收工過黎

唔好意思借一借位
728上環
TG公海

頻道

文宣公海

毋忘上環36槍

5半佢收工啦，4半出發遲到可以後join

兩邊都搞

你搞市民搞唔班高層

所以點都要玩到黎九龍灣

你屋企開始多白衫，fact checked

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

收工過黎！

兩黃衫一保安係我附近

人多人少都唔怕

最緊要有人知

推
和理非咁小爆佢

去唔到幫推

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

牛頭角警處係隔離

同埋5-6點放工超多人。

要搞會超亂，between support

6點仲係唔係度我未收工呀大佬

呢排保險做唔做到生意

巴打 咁樣掂唔掂
ok的話我每份印10張8張 4點半拎過黎

ok,我都係印左10份姐唔洗咁多，而家人數得2個

第一批518收工 但好少人518走

幾好

岩勒

咁先係做野

唔洗驚

等唔到太晏，唔可以比佢收工sorry

驚閪咩 行得正企得正 好過班狗過街老鼠咁

多謝你巴打
有冇得放大少少啲字 影相效果好啲

要佢交代呀

走左

九龍灣工業區朋友唔洗放工了

狗鐵兄弟快幫手

而家搭地鐵唔會俾車費
跳閘算

推!!!!!!!!!!

就因為港鐵無做嘢, 我地更危險

港鐵必須就元朗恐襲強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心!

唔緊要我全力幫你推

未收工

唔搞市民，搞高層

佢地有可能會提早收工

你係諗住出樣?

另一邊仲有門呀
megabox shuttle 果邊
d大粒好中意揸車係果度落
而家又只係封淨果邊門比人出入

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Coming

btw
【港鐵新任主席歐陽伯權見記者】現場直播

收工過黎

好多人過黎講加油，但無人join

帶左口罩

有咩要 順路睇下幫路幫到

全力推

收工黎

借個位
麻煩推一推上環POST

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

喂 咁突然嘅

Go

巴打佢地直播記招緊 有冇諗住中間入去叫

巴打係邊 唔見你

要人就得

a出口

巴打有冇多一個口罩
依家過緊去u記買黑tee

有冇人黎 得我同巴打兩個

有多口罩

去唔到 幫推

人會到

港鐵唔追究警方, 我地更危險

港鐵必須就元朗恐襲強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心!

洗撚黑t咩 又唔係要掩護 又唔係犯法

推啊屌

打工仔表示...6：00...

五點先

返工呀師傅

撐
加油

現場好少人 , 要人呀

真係有行動放工join!! 7點前到

6點到

開始多返d人

嚟緊

6:00 will come

how many people now

支持下

高層收曬工

陣間嚟

撐！ 推！

喺旺角 返唔切屋企 唔係着黑衫可唔可以來

俾啲時間人啦

可以

出緊 五點前到

幾人？

黎緊

3個，但有幾個手足4半會返黎

見到你d手指，應該係靚女來😍😍

現場沿路一路有幾個戴耳機呀叔凶神惡煞睇緊路人，小心！

唔使理高層放工未/喺唔喺到
圍得多
始終有一日要出嚟回應

支持呀

路途中

重申五大訴求

岩岩行過見到你
有野做幫唔到手
各位手足加油

收工就黎！！！

光復香港！時代革命！

去左探路，現場一架EU車，一堆鐵馬

返緊工
推咗先

放工嚟

有病

我地4:45出發

咁快做野 地鐵好多連登仔

仲有depot ar 其實好多鬼鼠門
同埋tower 2 門口

九龍灣要人！！

1601
現場A出口代理睇檔中
怕羞嘅巴絲打可以行陣商場先

唔洗驚

又唔係衝擊

表達意見姐

大家自備返個，我仲有兩個可以提供

咁電梯落去正門果個位呢？

幫我問埋點解事發列車無抹乾淨就做生意

龜鐵，你係唔係唔夠錢，果晚西鐵屍殺列車咁樣叫洗完？

巴打我起u記
想要口罩

靚仔嚟

幫手推下先

推呀!!!!!

關港鐵咩事? 圍佢做乜. . .完全失焦.
點解車長要叫大家離開車箱係因為車箱唔係最佳避難所,
叫人離開車箱係好正路,
鐵路警無出現應該問警察唔係問站職員,
站職員call左十世, 佢地無到, 咁可以點?

推！！

再推

來人呀

推啊屌你老母狗鐵

r

所以咪要港鐵出聲追究黑警

一推再推

有01記者到左

加油呀各位巴絲 sorry返緊工嚟唔到

借推

元朗治安問題 區議會記者會

Yes

依家邊個位集合？a出口？

有幾多人？

係

對準政權 搞港鐵 冇腦

嚟唔到嘅巴打幫幫手諗吓
有冇口號宣言之類建議呀？

關港鐵咩事 on99

要求港鐵追究警方

對準政權有728上環遊行希望大家都會黎

同埋要公開當日無經刪剪老閉同通訊紀錄

你咪on9啦 港鐵依加係助攻

你老母開始多人排隊
Fact checked

日日搞翻工咪好囉
點解夜晚搞阻人收工

做得公眾交通工具職員
以乘客為先就基本啦
空姐船長巴士司機 有意外時一定會安排客人走到先
你咁大單野 成班職員見危險自己留係安全地方
有得班客比人打死？
咁都唔可以屌？

明知元朗可能發生事點解仲停元朗站,點解唔閂門?

唔係搞市民，係搞高層

咩位啊師兄 行緊

A出口

大概幾多人

港鐵唔追究警方, 我地好危險, 鐵路應變部隊去左邊?

港鐵必須就元朗恐襲強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心!

咩環境

最大股東邊個呀屌你老母

唔係最佳避難所咁就要放人出黎比人打?

金鐘站個死肥撚黃衫佬 我屌佢老母

個晚你想港鐵點 山門？ 甘大單 當然搵差人

我屌你老母 小心墳場。

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

屌你老母讀多幾年書先喇 字都唔識打

睇左今日個傷者個記招未？
好多野佢要解釋清楚
唔好成日咩都話失焦，咁咩都唔好做好唔好

1車長可能5知 2安全制甘左山5到門 3 車長問題 佢都未遇過 5知點搞

等我 就到！

幾時搭高鐵

啟德過緊嚟

控制中心知大堂開晒片，連fire alarm都著埋，點解仲放車埋站

你地95搭8就要經得起人問

啱啱有狗拎埋頭盔上咗淘大停車場，影唔切

黎緊,A出口等?

建議你學好中文先上連登

警告 疑似大量五毛間諜正在煽動連登仔做令人反感運動 意圖令更多民眾對示威者反感
分散主要目標被針對的可能性如國際關注及經濟制裁
利益資產才是瀨屎根源

而家有8個人

有少少 但都黎左先

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

5點先收工呀

未放工放工過黎

我哋喺九龍灣mtr a出口

放工過嚟

加油，辛苦哂

超過10個人

好快

保障員工安全一向係首要, 職員唔係反恐部隊,
如果要職員冒險, 無一條合約可以叫班員工去做

放工黎

有冇野要幫手準備, 可以印幾張紙

仲有兩個站

高層邊有咁早收工，而且又唔係商場呢邊出口走人
人少就唔好圍啦，港鐵有兩個入口，
封唔晒無效果你可以返屋企啦

準備黎打氣

人仲唔係好多

叫下口號都要，聽日會再搞多d人再包過

藍田黎緊

點阻你收工姐
你想返屋企咪照返屋企

搵你老母

多人有多人做法
少人有少人做法
既然都已經有人到左
咪舉牌make noise lor
下下要諗到圍住 沖擊先叫有效？

up

記得要set deadline限地鐵幾時回應
趕緊黎

甘你老母

明明照正常關口就保護到市民

我就到

可以叫佢哋公開cctv片
同解釋幾多點報左警
叫佢哋譴責警隊
新鴻基都搞得點解mtr唔搞得
又唔阻大家收工

16:35出發

5點半先到會否太遲

多謝巴打

民意仲起我地到就將狗鐵既野放起元朗遊行講吧

阻到市民出入比人屌未仲影響士氣

我地做正經野係不分巴絲

_______________________
光復香港
時代革命

係要當日無經刪剪通訊同老閉記錄

其實叫口號就得, 唔洗圍,唔洗阻人走, 始終好多人放工要番去睇小朋友

A出口 大家已經舉緊標語！

港鐵要問差人, 元朗單嘢鐵路應變部隊去左邊?

港鐵必須就元朗恐襲強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的服務承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心! 演習幾多次都冇用!

唔係搞市民，去搞高層

香港人！！！！

到

證明幾多mon post 狗同龜，元朗當日又唔見反應咁快

冇人叫佢地反恐
但佢地又做過咩保護乘客？

去到而家開始有希望既時候希望大家更慬慎，唔好行錯一步影響大局

絕對唔止兩個出口 你要圍就要圍哂成個德福加車廠

仆街今日我收9點 如果未完 即刻狗衝過嚟

點解發生咁大件事 係狗鐵地頭發生

都可以唔出黎交待一下來龍去脈

你叫市民點樣放心

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

你老母比人屌緊小心

4:30

五大訴求!
光復香港 時代革命!

開始？

多謝幫推
仲有份分級懶人包 麻煩加埋
懶人包之後會加職業

九龍灣a出口

聽返錄音對話佢地連咩事閂唔到門都唔知
唔好話未試過唔知點對應
連了解月台車廂乘客發生咩事咁基本都做唔到?
就咁睇CCTB已經知咩事啦屌

搵高層, 唔使阻其他人

咩情況？依家先可以過嚟

啱啱見到重係好少人 大家快啲黎

係呀，今日睇下地形，叫下口號，嚇下d保安都可以既

現場大約20人左右 快啲來！！

求live also be water

黎緊 等埋

你想搞政治運動定床上運動

FYI 地鐵hq喺德福二期，呢幾日狗鐵已經加左人手喺門口
隔離棟銀行收6點，銀行後面已經係狗局

1635會出發 快啲黎

現場只有20人 我地準備去總部 遲黎嘅直接去

遲黎手足直接去總部，我地而家出發

咁做政治運動有個靚女係隔離精神d都係人知常情姐

推手

出發了

搵人一路更新行到邊 黎緊

得十幾人，快到

我無野講

總部個位落電梯就係警局
心啲個個位

有啲爛鳩西裝佬 大家小心

保安就好撚多

但我今日無著黑衫

小弟爆數據load唔到 Google Maps
可唔可以簡單講下a出口點樣行過嚟

香港人加油全team fully support 香港八大訴求

交請願信起碼都要大粒落黎，唔好叫公司事務部班人落黎接，起碼要西鐵線運作經理出黎

大家加油 極力支持
一定要迫到狗鐵有回應

a岀口上商場直去再上二期uniqlo個到有得落

德福2期尾

Megabox shuttle bus果頭

727疊馬入元朗！

光復香港
時代革命

A出口上電梯 上兩層 見到周大福之後轉左

佢地好多mon po狗架，大家即場有咩訴求可以係度講埋

行到邊

兄弟加油

A出口右邊上德福一期 見到zara 上Starbucks 前面電梯直行會出去無冷氣位 之後有入口電梯上德福2期 一直行到最盡落電梯（uniqlo 位前面） 一落到去後面就左手邊就係總部

加油啊！！！

仲未過到黎
而家咩情況

你係咪on9
你打波有靚女睇精神啲就話姐

聽晚大球場將會有矚目全球既大事發生

跟住去唱歌！

入到尼發現地鐵職員mon連登仲快過我尼啲廢青

如果1人1罐鯡魚罐頭喺地鐵入面開會點

Fact checked

各位兄弟，快啲到啦

情況如何
嚟緊

知唔知咩叫fact check
出去睇下fact check post先啦

係邊依家

5你老母 甘你老母

推各位巴絲打好有心

有無live

老恒隔離係狗局幾時都多架啦

行過嚟喇

有廿幾人 外有圍欄 喺出面叫緊口號

今日咁齊人，當日又唔見佢o係上水call馬

大隊已到總部樓下
係正megabox直通車上車個位

Respect

起碼都要出黎俾個交代

你張証好新

一定要運作經理出黎接信

推
支持

做緊狗鐵嘅手足
有咩建議比現場

加油各位 放工即黎

獨媒直播緊

叫上邊啲記者落去啦

好撚齊啊口號

太遠嚟唔切，希望在場巴絲可以幫我同當晚在場嘅人發聲

補充多啲721當晚喺元朗站嘅細節 港鐵絕不無辜

獨媒有live

有無做緊狗鐵嘅手足
講下可以點叫高層出黎

叫歐陽伯權落黎 佢係8樓

上面post咗證班巴打絲打呢

支持
[url][/url]

前線職員唔係替死鬼，唔係炮灰，高層唔能夠將責任推落前線員工到!香港地鐵 草菅人命！

大家加油 好多人支持你地

大業街有港鐵入口

人呢？

support!

1. 這是不可能的，就算唔睇cctv，同事一定嗌walkie通知
2. 有可能
3. 都有可能，但佢係港鐵車長，所以港鐵需要交代，但我認為唔應該單獨責怪車長

搞港閧鐵 媽咪至贊成

又比人冷處理
點叫高層落黎啊

其實答咗你

班高層未必喺度,有可能喺國金二期

23樓

depot黎，隔離係警局

感動大家能一呼百應

班前線on99咁企係度當班手足隱形

我要投訴港鐵

肯肯定係港鐵草菅人命

補充多啲721當晚喺元朗站嘅細節 港鐵絕不無辜

返39個鐘嘅職員放5:18
返42個鐘嘅職員放5:54

你老闊仆街
你幫佢打工 係冇錯？

我要投訴

抄底班on9佬D名
投訴埋佢地

字都未撚識打 5p仔，5你老母咩

高層後門放工？

唔肯定 不過keep住見有benz係左邊閘出黎

【元朗襲擊】歐陽伯權去信教育局要求跟進何君堯參與元朗襲擊程度

港鐵主席叫教育局查 係咩玩法

人地港鐵做運輸
又唔係黑警

有無野幫到手

下面垃圾房有後門

好多In house保安係退役犬，小心至上

而家所有門封哂 保安叫人行呢度收工

聽日join

後門要人

推上熱門

快

班高層未必係九龍灣呢邊

正常日子唔係泊megabox shuttle之間嗰幾個位咩

係出邊食緊煙. 食埋過黎

關咩事 高層唔係到咪俾份表格出黎囉

而家喺邊？

可唔可以再多啲人？推

live 揸車經過

8？

23樓同IFC都有

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

我地放工後要唔要聲援??

後門有冷氣

屌佢老母落半閘

要，人越多越好

下面一個保安都無 不過隔離東九龍交通總部

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

快d影底黃衫d職員証，打電話投訴！

包圍MTR 後門

後門係樓下垃圾房附近

搞咁多戰線好咩
獨立思考下點樣先幫到件事

點解唔企商場果邊出入口
有冷氣

巴打口才好好
好有point好有氣場

後門無鐵馬 有冷氣

歐陽伯權係嶺大校董會主席, 何君堯係校董會成員

放底袋落嚟

live

係咪一家親呀

仲講，出去幫手啦！！！

當日元朗站得3個正職，兩個外判，今日呢到頂鐵馬都唔止五個

釋放今朝不合作運動義士！！！！

轉唔轉後面

講得好 睇緊live

嗌佢出尼

好多人係到收工

一陣去後門 唔洗旨意走

員工都唔入得

企業保安

跑去後門

大家加油 未收工

兩邊門口都要人 現場唔夠人啊

總經理夠大啦 operation關佢事
ifc個啲ceo尼

C出口 有後門落到車廠

有嘢做要走先 , 搵人嚟接力呀

叫帶頭爸打過黎

揾人去後門支緩

鐵路應變小組係邊

拎住鐵通先算請願活動？

大家覺唔覺搵d人去塞直通車
港鐵會有大d壓力
比商家佬出黎迫佢要拎信？

有冷氣 無鐵馬啊

拉左閘

唔好同班木頭講野啦

把撚樣有無賓周架
仲係後門笑

好多西裝保安落左黎 歐陽伯權似係係到走

要人 快

後面啊

有冇職員知啲高層幾點開完會

係叫都係叫警狗查啦 叫教育局有撚用
佢係港鐵主席呀 當日發生乜事佢自己夠要查

我啱啱打去 28818888
有位梁小姐已接電話
我話比左比佢知
點解一眾市民依家已企起九龍灣總部
想作出投訴，冇人回覆
梁小姐話會立即打去總部聯絡

呢個係港鐵電話？
我地一齊打去！

係Office愈睇愈嬲 嬲到手都震鳩埋 屌你老母

圍到佢地無得放工

現場要人 完全比人冷處理

光復香港 時代革命!

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

都知道你地隨時睇都唔撚睇架啦

係啊
要人

要人， 唔夠人

包緊後門，要人

好似唔知有e單野

位置
點去

而家過緊去

點嚟

喺附近嘅快啲來 唔夠人

推到附近手足去支援

推！！！！

可打去28818888
按8，1，1 有人接聽
頭先已打左去

行動目的係？

要求港鐵交代

而家收工, 黎緊

德福二期呢邊有十個黃衫左右

過緊嚟

呢個仲有冷氣

部分部安職員係呢到出入

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

點解仲會問依個問題

地面好多出口 比人放工

其實封唔哂啲門

收哂工

係，舒服既
唔識路既巴打上二期行到盡u記左邊落電梯就係
岩岩我真係路過黑帽黑衫佢地都啤到好恆

小心俾人當五毛呀

班港鐵狗有咩用佢估自己做緊警犬呀

你都痴撚線 咩道理？

唔好搞保安喇
佢哋都係幫手頂
記得目標係咩呀

收工即刻狗衝過黎幫手

好多人係地下逃生出口走晒

成個差人咁

不如一切過去

唔夠人 要人 準備衝

附近返工 早走即到

呢度樓下就係警署要小心

CR搬晒去錦上路，所以要打電話返去問咩料

衝乜9

X2

後門係咪要人？而家可以過嚟support

我頭先打去 港鐵 辦公室嗰位梁小姐
同我講佢話可以透過電話或者網上
都可以作出投訴或反映意見

要人, 要GEAR,要衝, 小心下面係狗竇

一個email都唔出，全個office無人知點走

巴打 我啱啱見到你 加油

做咩事呢你

大聲同慢慢讀出投訴內容

驚到要提早放工

咁而家高層推前線受 所以示威者就要縮?
咩道理?
梗係要示威示到俾到高層壓力為止
唔通你上到佢office? 咪又係搵前線阻住你

鳩up唔撚洗本 on9仔

好多人走左

咪撚再講前線無辜 個個都有權揀自己想做既野 睇撚住D仆街提早收工仲要笑笑口

後門點去？

鬧D 走既員工做乜。。。佢地可能都支持我地。。

啲staff開始行樓梯走

港鐵因應沙中線紅磡站工程問題及英國業務發盈警，計提24億元撥備。

主席歐陽伯權出席傳媒茶聚時表示，發出盈警屬一次性措施，未見有特別情況需要再發盈警，雖然集團偶爾會遇上挑戰，但有信心管理團隊能夠解決，又指公司財政健全。

歐陽伯權又指，發展海外業務主要因為本地業務做得不錯才向外擴展，強調不會為衝出香港而犧牲香港業務，香港仍是集團首要市場，會十分著重港鐵的營運安全。

行政總裁金澤培則提到，就沙中線工程問題向責任方追討賠償有一定策略，亦需要跟隨合約處理，為免影響追討結果，暫時未能透露太多，不過計提的20億元撥備不一定會全部蒙受損失。

佢地邊到茶聚

Good idea，點解冇人諗搞直通車狗鐵壓力仲大，不過要去紅碪同埋要買埋飛先有得塞

班人返工返上腦
公司要你做乜就做乜
真係弱撚智

仲係好多豬

要求最遲二十六號向公眾回應

記得佢地有後門 應該向地下果層

聽日ifc？

針唔拮到肉唔知痛
見到佢地笑真係

無人突登鬧走員工，係d扑街係到9企，笑同影相。

係咪應該打定封請願信

今次根本唔係政治立場既問題
根本唔可能容許有任何黑社會打鬥事件發生係一個公共交通工具上面
點解啲職員覺得冇問題

仆街港鐵
草管人命

樓層分布
辦公樓層共有15層，由7樓至23樓（不設13及14樓）。

23樓 - 公司事務部、企業責任拓展部、管治及風險管理部、秘書及法律部、行政總裁、總監會
22樓 - 公司事務部、內部審核部、投資客戶關係部、秘書及法律部
21樓 - 投資物業部、物業發展部、物業管理部
20樓 - 採購及合約部
19樓 - 物業工程部、城市規劃部
18樓 - 財務部、企業財務及發展部、庫務部、投資控制及財務管理部
17樓 - 財務部
16樓 - 車務策略管理部、策劃及發展部
15樓 - 車務部
12樓 - 中國及國際業務－策劃及支援部、中國及國際業務－運營部、中國物業部、商務及市場處、物資及倉務部
11樓 - 市務部、商務及市場處
10樓 - 技術及工程事務部
9樓 - 資訊科技服務部
8樓 - 行政部、人力資源管理部、人力資源管理 - 中國及國際業務部、組織發展部、保安部、物業管理部、商務及市場處、港鐵學院
7樓 - 管理訓練及發展部、人才發展部、公司業務效益組
3-6樓 - （德福廣場商場部分，只有貨運升降機可達）
2樓 - 大堂、港鐵儲蓄互助社、茶座
1樓 - 保安中心、停車場、機房
地下 - 停車場、九龍灣車廠牽引變電站

DIU 真係好似冇

當場環境唔安全 職員唔會出尼

後門係垃圾房果面 一封都玩完咁濟

岩岩起碼2定3次警車路過
冇人入黎同元朗果次一樣

收工到好快

連基本良知都無 水浸眼眉都未知

圖?

人地只想要投訴表格
都冇回應

後門喺邊

真係 返工返到良知都冇
打人打到想殺人咁
人哋話晒都係乘客
佢居然開廣播要求乘客落車合理咩

捱到6點鐘就得 好多人會經呢邊上地鐵站

唔夠多人！

總部喎

在場班人偏向勇武喎

唔夠人呀

港鐡係未無關公架，你俾投訴信人哋接完投訴信啲人自然會散，搞到而家咁唔知做乜

推！要人！

想知現場咩情況

防
線破

呼籲大家唔好傷害港鐵職員，佢地係唔會打人。相反你郁佢地就事件升級警察清場。隔離差館佢地要吹雞3分鐘就上到黎

港鐵就係冇追究警察

要人！

喺現場 原本要高層交代 之後依家想投訴都冇人答到點投

班人返工返到冇撚晒良知！
更何況要佢用腦

和理非只會行街當抗爭

哇 竟然連投訴都唔比

推比現場睇到

拎張表格都拎唔撚到 唔火就假

民眾表示只想拿投訴表格投訴，但毫無回應

現場德福二期到uniqlo隔離一落
有無人即刻打到印埋
要請願信

現場要人

仲話心繫生活每一程
而家乘客勞嘈 咁你係咪唔聽啊

龜龜又好似真係無投訴form

要請願信

勇武對港鐵冇用。

光復香港！ 時代革命！

要人。愈黎愈多人。
佔領總部

咁點解唔停駛元朗？點解要開門逼乘客出去？當個車長唔知，咁站長呢，死撚咗唔識叫車走？同埋車長話：「我真係唔講得」點解釋呀

搵人打好封請願信衝落去

放工時間 會唔會落站 好D

圍緊第二邊，要人！！

要人

Depot

圍青衣occ 係最好 即時癱瘓成個系統

再搞

問左成半個鐘投訴信都唔畀

一陣路過地鐵站問服務中心邊度有得投降

圍冇用、你入唔到去

推 要佢哋交代

立場已到

出去開po睇下有冇附近巴絲打到封

18:00有人收信
要請願信

Depot黎緊果堆6點收 走得幾條路

大隊喺邊

九龍灣

準備過黎

18:00有人收信
我地要請願信
有無巴打絲打搞到

推 唔係和理非定勇武既問題
勇武對港鐵係冇用，本身港鐵係冇任何傷害人既權力。郁手先只會輸哂。

交代都唔交代一下

接收工啦

推 睇吓有冇文宣巴絲可以打到封請願信

大家放工！愈黎愈多人

現場要請願信呀

九龍九龍灣偉業街33號德福廣場港鐵總部大樓

有無人有template?

推信

屌你地班仆街
影響埋寫字樓啲人

打咩電話呀？

叫班撚樣解釋埋點解714係沙田連城廣埸放差佬入去堵塞沙田站入口呀

後面落樓梯去地下 轉右就係 成排出口都係後門

屌你地班仆街
搞到寫字樓啲人可以早走咁爽

快D揾附近寫字樓朋友幫手

比你入到就有用

18:00有人收信
現場要靚嘅請願信
有無附近巴打絲打搞到

投訴無門

去下面停車場等啦！HQ 有貨𨋢直落下面架

算啦屌，新城市單野都無人理，變翻正常啦

我地搵左手足頂住停車場門

fact checked??

果度high security
冇乜可能會入到

入面大堂（大樓以外）應該係商場範圍，港鐵職員無權阻人通過，問吓黃衫咩事阻人

18:00狗鐵有人收信
現場要封靚嘅請願信
有無附近巴打絲打搞到

佢個個星期賣我地一獲呀

搵人手寫定先

小心隔離係牛頭角警署
機動部隊東九龍行動基地

唔止，仲要問714

都得

白痴

幫手推

岩岩直播初期，成排人收工走

要入呀！

成棟都係港鐵物業，應該冇公契話係公共地方

放工差人

人呢？？？

德福廣場二期行入去就ok
uniqlo隔離落去

咁即係冇fact check 啦。我話你知冇人有得收早呀

大批人去緊，要人

唔止，仲要交代埋714沙田火車站當晚點解無端端變咗最後列車，

商場範圍、通道都應該唔阻得，同商業大廈一樣

要封靚嘅
唔好搞到好似成班傻仔發癲咁
我地係有目的投訴

一人一張紙寫畀佢, 唔洗信
每張都影相, 並同港鐵講會交傳媒
要求港鐵二十六號一次過向公眾交待

集中左721先啦 714最終都走到你問佢無撚用 都叫resolve左

用memo紙寫

搵張A4紙

18:00狗鐵有人收信
現場要封靚嘅請願信
有無附近巴打絲打搞到

頭先白衫話1800派投訴表加收信

集體投訴！！

下面停車場等啦！HQ 有貨𨋢直落下面架

內門玻璃門後面（大樓內）就應該唔得？

有d人5:20就放工啦，咪同平時一樣

要人
18:00狗鐵有人收信
現場要封靚嘅請願信
有無附近巴打絲打搞到

激還激, 唔好屌保安咁盡 (和理非)

最好搵個大公文袋

喂你地有咩講有咩要MTR回應打左出黎先

無得早，全部自己提早收

到咗 得5個人

岩，佢地只係保安。佢地只會係受害者唔會係施暴者。

代表剛剛話6點會有人出黎接信+俾投訴表格我地寫
放工可以過黎！唔好怕遲！
位置係mega box shuttle入啲+再行入啲搭去九展shuttle 嘅商場入口

1.交代元朗事件
2.交代困獸鬥事件港鐵不停沙田站
3.交代多次遊行集會過程中封站／不停站

收佢老母信咩，夾個班高層出黎屌老母喇

請願信大概內容
交代
1. 714沙田配合警方圍堵事件
2. 721上環配合警方只出不進 令示威者被警方暴力開槍對待事件
3. 721元朗恐襲 站長未能安排西鐵停駛元朗站 車長強逼乘客下車 並拒絕透露原因 妄顧乘客安全 完全不負責任
4. 追究警方721恐襲未能執法以致站內暴力事件持續
5. 日後會如何處理上述類似事件

有冇巴絲打幫到手

仲投訴表格？你望下沙田新城市？

Block 得

唔好搞著人收工就得 利申成team撐

喂 附近工廠區啲手足呢

屌 入曬恒生中心？

去緊

高層到咗

自推

無九龍灣手足？

儲氣PR, 最好屌到膠層出黎

我岩岩都幫手打左去hotline, 我問點解唔俾人入去攞投訴表，佢話果到係辦公地方除左職員之外普通人唔可以進入，求fc

人要時間寫信, 限時欠誠意

突發事
經過德福商場2期見到佢封起個客戶服務中心
仲要用索帶綁住
勁奇怪
五知關五關事

三個出口

真 平時出入都要帶狗牌

唔

落黎幫手啦

推 嚟緊

柴灣jam車
係咪有手足做緊野

突發事
經過德福商場2期見到佢封起個客戶服務中心
仲要用索帶綁住
勁奇怪
唔知關唔關事

要求就7.21元朗西鐵站恐怖襲擊事件作完整交待

2019年7月21日晚，一班暴徒衝入元朗站大堂，月台甚至車廂作無差別攻擊，港鐵當晚人手嚴重不足之餘，應變能力亦十分差劣。香港市民要求就7.21港鐵就元朗西鐵站恐怖襲擊事件作完整交待，包括公開當日大堂，月台不經刪剪閉路電視片段，車務職員與控制中心及控制中心同警方所有通訊記錄。

香港市民亦要求港鐵負責所有受傷乘客醫療費用。

唔止三個 你未fact check 唔好害人

食埋野就黎

依家講野個個邊個來

要證件先入得去
拖鞋 牛仔褲 衣衫不整都唔可以入去

茶樓有秘道出嚟

不知所謂！對付和平示威者傾盡全力，對黑社會放縱。

係每一層都出到黎。成個港鐵大樓係同二期商場相連的。

自己再加唔夠

我都過緊後 但得一個人

大把單機

去到就不是一個人

Ok wait

屌你老母，講大話

我朋友發夢話俾我聽，港鐵入面喲同事放哂工咁濟

現場既可唔可以幫手問佢地會唔會改善個閘
點解拉左閘咁易比人打番開

現場既可唔可以幫手問佢地會唔會改善個閘
點解拉左閘咁易比人打番開
就係因為打番開先比白衣人二次攻擊

變咗接放工

講咗咩？ 嚟緊無睇直播

痴撚線 洗唔洗咁快整呢啲
驚人連儂牆定整爛佢商場啲野

唔阻人放工 做乜都得

情況點,8點先收工

咁撚多出口 包唔曬

個個貼自己張證上黎有Q用咩
係就去現場幫手啦

依家大隊位置係咪u記落去嗰個位？

坐係度睇住啲員工走，聽佢地講乜，
個個都係話好彩冇阻到佢放工
但撐係有撐嘅

好撚on9

唔使FC了，入HQ前有呢張通告，要掛牌先入得。

問題集合
有咩想問高層 1800有人收信

屌 唔好答啦

全部YES NO都唔答

岀來答問題答到9唔搭八

邊個定性請願

嬲到

又捉鬼？

而家又突然拆左

出黎把撚 乜撚野都唔答

點解架車會停咗20分鐘唔開
成班乘客比人打
無危急應對系統？

Live: 市民到港鐵九龍灣總部追究元朗黑夜

睇到好嬲

港鐵3日都無回應 係咪官 鄉 鐵勾結

Q 有冇做錯到
A 我地會檢討

屌你啦

現場畫面

做完正經野先

重要！
問埋沙田果晚邊個下令唔停沙田站！

現場既可唔可以幫手問佢地會唔會改善個閘
點解拉左閘咁易比人打番開
就係因為打番開先比黑社會二次攻擊

問埋沙田果晚邊個下令唔停沙田站！

要問！

文宣部快手快快出信

哩個問題非常重要

要求完整交代7.21危急處理時序

改善個閘真係好急切
今日已經星期三
如果星期六又咁打法，又打番開個閘，就仆街了

考慮到幾時？

唔好叫鄭群興辭職啦屌，佢就退休架啦

港鐵要問差人, 元朗單嘢鐵路應變部隊去左邊?

港鐵必須就元朗恐襲強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心!演習幾多次都冇用!

考你老母

7.14 唔停沙田站
邊個落order

叫佢開記者會，向公眾交代！

等記者問佢

要7.21 完整cctv

聽日睇怕又有好多人會加入不合作運動啦

問佢地會唔會因應721既事，為來緊星期六急切改善設施安全

推

叫佢開記者會，向公眾交代！

等記者問佢

第一 問佢調查進度
第二 問佢會唔會開記招解釋
求現場巴打幫手

如果受傷嘅係佢地屋企人 佢地係咪仲係咁回應呀

屌聽日不合作運動要落足力!

問題集合
有咩想問高層 1800有人收信

點解架車會停咗20分鐘唔開
成班乘客比人打
無危急應對系統？

港鐵3日都無回應 係咪官 鄉 鐵勾結

現場既可唔可以幫手問佢地會唔會改善個閘
點解拉左閘咁易比人打番開
就係因為打番開先比黑社會二次攻擊

問埋沙田果晚邊個下令唔停沙田站！

要求完整交代7.21危急處理時序

7.14 唔停沙田站
邊個落order

要7.21 完整cctv

對唔住真係好潦，臨急寫，照抄，勿屌

要問依樣
港鐵要問差人, 元朗單嘢鐵路應變部隊去左邊?

港鐵必須就元朗恐襲強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心!演習幾多次都冇用!

辛苦哂!

點解無端端廣播係最後列車

入左去之後全部係正面走晒啦

謝謝你!

影響一般市民生活的就可免則免了

白恤衫個個先係幕後PR 個地中海等到頭都大埋

問題集合
有咩想問高層 1800有人收信

點解架車會停咗20分鐘唔開
成班乘客比人打
無危急應對系統？

港鐵3日都無回應 係咪官 鄉 鐵勾結

現場既可唔可以幫手問佢地會唔會改善個閘
點解拉左閘咁易比人打番開
就係因為打番開先比黑社會二次攻擊

問埋沙田果晚邊個下令唔停沙田站！

要求完整交代7.21危急處理時序

7.14 唔停沙田站
邊個落order

要7.21 完整cctv

7.21調查進度

逼狗鐵開記者會回應

屌你老母跟埋正苦個套 垃撚圾

現場

收工時間攪，你係攪鐵定人呢

一星期內，開一小時記者會，向公眾交代！

問佢地係咪代表港鐵不願意道歉同埋認為無錯

玻璃門前無權阻人？

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！ - 分享自 LIHKG 討論區

[size=5]元朗港鐵恐襲, 絕對有機會在其他港九線發生![/size=4]

警察是有鐵路應變部隊, 受到通報後，隊伍亦承諾9分鐘內趕到現場，處理影響鐵路系統的恐怖襲擊及其他重大事故.

唔該晒咁多位

岩岩收工
死左幾多差佬

黃衫打記者
PR你拆多條公關災難啦

點解出面打鬥要乘客落車?
點解打到黎唔閂門?

黃衫打記者

做咩阿叔 話港鐵職員打人

下，係咪ＯＮ９咖

MTR D人打記者

一定要強烈要求回應！！

#1298

唔撚收請願信走人

垃撚圾,話走就走

和理非呀！

條友走佬咁樣都做到高層

屌你，啲食蕉玩到咁串要報警

有冇樣同名？請願信可以加多樣了

好撚野

白衫邊位

oh, 我地投訴啫, 點解港鐵職員打記者

8樓

Cctvb已經兜咗幾個圈，應該搵位落車

現場如何 仲要唔要人

完咗？

同問

佢係鄭群興 之前接基哥手做車務營運總管
就快退休宜家調左位叫做總經理特別事務

不過講真，佢身不由己。佢係紅褲仔出身唔係淨係識嘆冷氣既人。

白衫個叔想點
佢唔係職員？又無証又無職員制服

圖

港鐵話報警拉人，要人！

牛頭角警處隔離，1分鐘到

白恤衫想spin焦點咋

大佬
我覺得真係over左

個阿叔邊位呀

原來差佬黎

佢哋喺後面係咁放人 放咗4-5輪

白衫手指指做咩

大業街TVB 到

請問而家係去地鐵總部抑或係搞車站嘅啊合作呀？

迫佢都冇用

個白衫係咪藍絲，好撚仆街，擺埋個食蕉上枱

未完

兩者都搞

唔報警正衰仔

係邊度

收信

嚟緊！

成日鬥大聲其實真係無用。。 人地更加唔聽之餘，D人又聽唔到佢講乜

屌你地好鬼sweet ，幫兄弟帶口罩

ON9仔收皮啦

他日你試下夜晚返去冇啦啦俾人打啦屌你老母

認真，佢真係唔會夠膽代表一間上巿公司答有立場既問題

港鐡職員鄭生出黎回應/收信
鄭生：
絶對謮責暴力，感到難過，望傷者早日康復
從來未見過此類事件，收到報告後，已第一時間叫警方派出人手，職員亦盡力幫手
以乘客與職員安全為首，元朗站四當時只有職員
至於車長做法，當時時序未有暴力時件發生，所以車務控制中心收到報告後叫難開
（市民：講大話, 公開錄音）
鄭生：
後期才知道暴力事件叫車長盡快山離開, 最後亦做到
希望明白能做嘅野有限，職員無受訓練，要靠警方
（市民：唔係靠, 要遺責, 追究，要公開CCTV, 公開真相
鄭生：地鐵有報警
（市民：警遲會唔會責警）
鄭生：電台已交代過, 聯略, 會檢討
（市民：沙田當日為什麼要停站，為什麼成日要配合警方？）
鄭生：唔同事故，以乘客及車站職員安全為考慮，唔安全有機會叫列車不停以及關閉
（市民：點解遊行飛站可以飛, 元朗卻可以停車及開門？）
（市民：交代幾時報警，應否有職員通知車長不要開門？）
鄭生：22:47已直線電話通知警方
（市民：白衣人多聚集就可以停車, 遊行飛站卻可以飛站?)
鄭生：歡迎大家意思, 有其實意見可以填form
（市民：會唔會道歉,公開無刪減CCTV，車長溝通記錄,以示無講大話）
鄭生：因為一. 涉及私隱，二. 警方調查及拘捕
（市民：有無做錯到）
鄭生：會檢討
（市民：以後同樣事件，會否同樣要乘客落車？會否辭職？）
鄭生：會檢討
（市民：請問你落黎做乜，請回應）
鄭生：你哋訴求很大聲,我哋聽到, 會考慮
（市民：寫緊信，當回答了所有問題會遞信）
鄭生：無野補充
鄭生然後離去，有職員撞到記者
有示威者疑似踢跌黃衫職員，在打９９９處理

點解個阿叔自己走左？
一陣報完警個職員話無俾人撞就好笑
頭先佢都諗住屈人撞個職員
個職員話無笑到仆街

有無影到邊個黃衫打人？

港鐵出黑社會！

push, 一定要問

4警車到牛頭角警處

要幫手？

仲要唔要信？

平時德福落黎個到mtr大樓門口 都重防wo

要人？

無野講！

完左?

民憤咁攪法一定越黎越大!

現場 ： 話六點收信 反口宜家冇人收

去九龍灣增援啦

TAM Vincent Yiu Wing (譚耀榮) - Corp Security Inspector (企業保安督察)

要人!!!!!!!!

肯定係職員啦
不過唔知乜鳩pose

仲有邊個放警察入連城廣埸，封港鐵入口同小巴站出口，搞到困獸鬥

搞唔掂就搵人插水call警察
btw個個報警既係乜水

我無話港鐵岩撚曬
但呢個明顯係失誤唔係同警黑合作喎

你可以屌佢，但佢點可能答你有立場既問題

頭先個個話唔到事

條友做架兩又會聽佢講

其實港鐵呢單野責無旁貸，你睇呢度幾多人手
點解星期日個日你地成個西鐵站可以無哂職員

德福2期有幾個保安搬緊鐵馬落種嚟

讉責，自膠
臨急打出黎，有啲錯字請見諒

水已散

巴打們收工過黎支援呀

另一個白衫都想拉住佢

成個退休警咁撚閪

無人幫拖？

路過，應該散左

未散

前醫犬，現任保安

冇散水 仲要人

散你老母

跌低條友話冇事

果然係狗
睇個樣都知

*警犬

九龍灣展貿中心收工搭車來睇睇

Very Good!!!!

又係狗搞搞震

咁應該轉左位

地鐵死都唔肯收信 大家圍緊追問

條廢老好多口水係咪搏扎？

你老母就散左

屌

原來係退役搵人領養

可能有d遲 作為港鐵持分者必須要知道
董事會會議會係8月8日舉行

全部西鐵站不嬲都唔多人 星期日直頭影都冇

急 要人 狗黎緊！！！

問題集合
要狗鐵開記者會交代

點解架車會停咗20分鐘唔開
成班乘客比人打
無危急應對系統？

港鐵3日都無回應 係咪官 鄉 鐵勾結

現場既可唔可以幫手問佢地會唔會改善個閘
點解拉左閘咁易比人打番開
就係因為打番開先比黑社會二次攻擊

問埋沙田果晚邊個下令唔停沙田站！

要求完整交代7.21危急處理時序

7.14 唔停沙田站
邊個落order

要7.21 完整cctv

7.21調查進度

逼狗鐵開記者會回應

邊個放警察入連城廣埸，封港鐵入口同小巴站出口，搞到困獸鬥

立場Live

有打999？到而家都未有警察喎

退休警得1分

原來又係汪汪

嗰晚得3個正職 + 兩個外判客務

死警犬

九龍灣放工 依家過黎幫手

要人呀

咁撚串 聽日唔癱瘓佢老母點得

嚴重唔夠人 收工出嚟幫手呀！

問題集合
要狗鐵開記者會交代

點解架車會停咗20分鐘唔開
成班乘客比人打
無危急應對系統？

港鐵3日都無回應 係咪官 鄉 鐵勾結

現場既可唔可以幫手問佢地會唔會改善個閘
點解拉左閘咁易比人打番開
就係因為打番開先比黑社會二次攻擊

問埋沙田果晚邊個下令唔停沙田站！

要求完整交代7.21危急處理時序

7.14 唔停沙田站
邊個落order

要7.21 完整cctv

7.21調查進度

逼狗鐵開記者會回應

邊個放警察入連城廣埸，封港鐵入口同小巴站出口，搞到困獸鬥

有無人可以factcheck 呢啲問題正唔正確

收工過黎呀大家

邊度要人？ uniqlo落去個位得幾個人

做咗42年嘅高級狗

另一邊入口

坐車去magebox個到

港鐵拒正面回應元朗黑夜 大幅提升不合作運動正當性

肯撚定入左去叫狗黎幫手

有冇確實位置

車門關唔到 唔會開到車
有一隻門比人頂住關唔到都開唔到車

推呀！！

推到個個見到我打錯字

要人阿

好多人唔知邊度，你地報下位置

譚生

立場直播：

位置？

megobox shuttle bus stop位置

有人話：仲唔肯收信一陣就揾九龍灣地鐵站站長收
：你有冇睇過MTR宗旨 保護乘客 操守全部做唔到

平時無人無問題，但係你地明知個日有事發生，你地有外判保安公司架下話，點會搵唔到人去幫手，你價就識年年加，列車延誤就愈來愈多，而家連乘客架安全你都可以唔理，慳個小小錢唔請保安。

megabox

德福二期？

快啲黎

狗果然係狗 砌人生豬肉+無制服無證
屌你老母真係大既唔好教壞細
而家呢代啲狗就係比呢啲撚樣教成咁

呢家係住megabox架直通車到聚集緊

隻狗岩岩屈犯咁問巴打做咩推跌人

汪汪真係有樣睇

德福去megabox shuttle bus stop

現場決定左6點半唔收信就去九龍灣站搵車長收

幫手要人

根本呢啲壞風氣就根深蒂固
只係平時冇乜大事冇人發現
呢幾日現撚晒形

聽撚住佢頭先成撚日問點解個年青人可以睜大眼講大話
話咁都得既你

喱個問題我都好想問港鐵問政府

佢係真真正正既紅褲仔，由最低做到最高

推！！！

到達現場
九龍灣地鐵站上德福
見到渣哥小食店轉左直行到底就係

快d收信啦

車長更加話唔到事其實

叫返個白頭狗出黎報警啦
有哂CCTV有哂記者
佢同事都唔撚想理佢

小心班職員喺德福二期落貨區（車廠門口）走咗去

推辛苦大家

35年先得2粒花

人數唔夠

九龍灣站 A出口行出去UNIQLO
佢側邊電梯落去就得

Emax shuttle bus stop至啱
痕身附近

再見到佢就直呼佢個名啦

九龍灣站A出口上德福商場
入到商場直行行到見到有樓梯上, 上左去就會出到外面
出到外面直行直至見到circle k/ marketplace個到見到交通交匯處
之後行入去會自然見到megabox shuttle bus stop

大聲公呢個係邊個黎

人呢？剛剛經過無人既

垃圾唔配有名
叫佢冚家鏟

地鐵唔收信 岩岩報警

仲有4分鐘

嗰個助理係邊個議員嘅助理？
講嘢使唔使咁撚廢

頭先室內個到先係Emax shuttle對出
佢地依家轉左係megabox suttle對面

港鐵報左警

cls

你仲有三分鐘！

民主黨觀塘社區主任尹家謙

建議 每日都搞佢總部

好過搞鐵路

地鐵不合作noise大好多

現場都有百幾人

港鐵信都唔敢收

愈黎愈多人，快黎

後門有冇人守

包圍佢所有出入口

岩岩live有人講港鐵職位最大果個同何老妖同時都係嶺大校董，懷疑佢地有聯繫呢一點，可唔可以搵文宜煲大佢

現埸要人!!!
現埸要人!!!
現埸要人!!!
現埸要人!!!

[突發] 九龍灣不合作運動

幫手推

港鐵話報左警！屌佢老母

AND IF WE BURN
YOU BURN WITH US

停車場果邊要人呀

要人要人

隻退休狗捉住人手果時已經係咁話要報警啦

垃圾黨鐵

做咩要屌個白衫

德福商場果邊？

歐陽伯權

1827有狗車往觀塘方向，未知是否前往狗鐵總部

打錯字，文宣

uniquo 則邊樓梯落個到

尹家謙做乜，佢又燥燥地咁

太多，唔夠人手

個議員助理咁生疏做乜要衝出嚟做中間代表

呢個時間做乜都死

好過冇啦，頭先佢都call到港鐵職員落來拎咪溝通，隨時接信

啲狗黎埋屌得仲撚勁
元朗唔見哂 人地示威請願你就咁撚快
接信你都報警 屌你老母啦
定係隻砌生豬肉隻狗報

佢同何妖割咗蓆要求緊教育局做野

大家小心，總部後面就係警署

所以要人呀

好撚索

狗鐵真係同cctvb一樣毒瘤嚟

衰到搵條女出來祭旗

痴撚線

個個都話自己係咩就係咩咁

狗冇委任證

條白衫呀叔又係

依家條女又係

港鐵公司對外事務部公共關係經理 林小姐

條女好慘 俾人推出嚟

林小姐

佢叫林圓

所以咪搵條女出黎博同情囉屌

頭先大粒果個講左幾句之後唔再回，等唔切收信就走左

幾分鐘都講唔到自己乜名乜職位...

講個職位啫，都好似要用把鉗鉗開佢個口咁。都見晒樣，有冇咁唔見得光呀

依家有封靚啲嘅交比個林小姐

我覺得好無孤，幫緊佢地做野都要俾人屌

身有屎咁

MTR PR 林圓

連director都唔係，狗鐵你都好意思

多謝頭先比出黎兩個絲打
我地交到了

上面巴打頭先打＋印架!

佢俾現場啲人屌。。

絲打黎

多謝兩位絲打

大陸妹

睇左，咁佢都係出左事之後先割席，唔等於出事之前佢地無聯繫架wo，唔係割席左就一定係好人既

幼稚園老師咁款

落九龍灣站拉制啦

港鐵助理公共關係經理（對外事務）林圓

個女仔好慘

咪搞啦 搞到想黎果啲黎唔到

所以人靚真係著數嘅，chatroom同呢到個風向即刻轉晒，話條女好慘

咁又點呀 咪又係D高層推出來擋箭

唔係話報警既咩，做咩冇既

依啲位要揀樣請 正常

德福晏就4點經過見到以為咩事

成功交到

去左德福諗緊食乜

依家咩環境

邊個出來果個都慘啦
個大粒既出來企完基本野都交唔到信又唔收
推個細既出來祭旗

掉條靚女出黎頂 好賤格

前面而家有咩決定

屌你老味成班見條女靚少少就話人慘乜乜柒柒
咪撚咁龜公啦

挑，得把口想嚇人

自由活動

頭先去到完全唔見有人

要散啦, 信都收左, 如果聚落去好容易畀位狗入
明天再嚟過

黑警嘅時候唔係咁講，明明話為政權擋箭嘅都係仆街，they're well paid for it

利申：唔係三毛分化，講吓笑啫

我認為MTR係失誤唔係共犯
大家見好就收

聽日再黎過 逼到佢地公開交代

以前出現過

前面人潮去向係點

又話報咗警 警察呢

又話報警3條9既
岩岩個退休警呢

白衫狗去左邊

現場有三個便衣狗

個個走哂咁比人屈推撞MTR職員報左警個位點算?
唔好扔低佢呀

地鐵報警永遠都係2個鐘後到

今日散水先，多謝咁多位出黎既巴絲打

係咪電梯下面

美女戰術

個巴打做乜唔走

多謝你地

散既，不如去支持下九龍灣連儂牆

你係唔係唔記得左報左警比人屈推撞MTR職員個位?
唔駛理佢?留低佢一個就算?

呢個白恤衫哥哥仔真係慘，由佢態度嚟睇，佢似係我地啲自己人

散水，佢收左信我地都暫緩下一步行動，聽日再去查詢下調查進度

今朝金鐘啲狗可以咁快到，而家又失曬蹤，次次都選擇性執法

係車場外圍

Agger
我覺得係成班友都集體發緊夢 + 真係未試過

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

佢冇走？

無呀

一開始去到得2個人 , 估唔到咁都搞得成 .
所以話有人就有力量 , 唔好睇少自己

辛苦晒

Noise大 但對狗鐵唔入肉

對市民傷害仲大

講真佢寧願你日日搞前線

反正唔係班高層做

佢未走，希望喺附近嘅唔好咁快走住

無走 我地問緊係唔係報左警

又話報左驚咁都遲到

你見佢今日嚇到瀨屎要出黎接信就知做岩左

冇呀 個白衫退休警 警告叫佢唔好走嘛

可唔可以叫返啲人返黎，唔好賴低俾人屈要報警個男仔

等返幾個鐘先啦
又有幾萬個CALL啊

真係有狗，係便衣

咩環境 啱啱走咗

不果個白衫佬真係衝出黎柒

唔好扔低比人屈要報警個男仔
留係附近一陣先

sorry,巴打係我錯，如果有手足未走既可以繼續留，大家現場決定！但要小心有狗

無錯，佢未走到架，大家可唔可以返黎等埋先

返緊去

等埋佢呀

一樣

佢比人捉住左？

返緊嚟

係邊？

真心搞班高層好過啦 搞前線啲員工 班高層咪又係由得佢哋死 班高層咪繼續坐喺房睇戲

mtr總部側邊都起緊啦

一個都唔小得呀

大家返去幫拖

返去留多陣啊

B出口過橋 淘大對面

唔好留低佢呀

真阿 由lunch time開始封出入口已經

可以再接再厲

個食蕉話橙衫男撞低左個食蕉仔要報警，警察又唔黎，而家橙衫男唔走得，可唔可以叫人返去幫手睇住，警察黎到拍下片都好，記者都斷live啦

話得事嘅係班垃圾高層 煩住佢哋就最好！

無事啦

返緊黎

無事？

我而家先見到封請願信，真係話印就印

無事喇

多謝巴打update
因為頭先最後live停左
但橙衫男都係冇得走 所以緊張左

聽日再黎 日日同你be water 睇下你交唔交代

講多少少？即係其實無報到警定點？

位bro走左未？
快d掉左件衫佢
辛苦晒

推

[緊急] [轉發] 727 隱藏離開路線

點解要掉？都冇錯

廢事俾藉口人地老屈

live睇住前黑警有打999 可能俾其他人阻止

冇事就好

一齊走 一齊走!

頭先個退休警好想屈橙衫
好彩個職員自己話冇比人撞咋
明知個職員話冇都仲要係咁兇橙衫巴打

入面放工班後生諗乜？收工落到黎影返出面影幾分鐘 仲要有個札辮個樣串77咁撚樣

報警成件事搞到再大啲 睇下邊個蝕底啲

其實仲有條路—車廠果邊落貨停車場(1樓），staff今日就係果到出去轉lift，再上德福2期3樓岩岩都係呢條路走

大家聽日仲想唔想繼續？今日佢收左信聽日仲搞唔搞？我想大家討論下

現場都未散

其實我地今日搵曬佢所補出入口，但唔夠人守

現場有30個人左右

散左啦

仲有三四十個

高層都唔係hq 圍黎都冇用

仲有人留緊

有三四十個 仲有小小記者

九龍灣站成個站企晒D黃衫，站崗咁款

sorry,我走左，如果未走既話大家討論下聽日繼唔繼續

喺咩位

散個時召集人提大家聽日出九龍塘

D 退休狗, 只識兇靚仔

我唔係召集人呢個運動係無大台

未走而又準備走既，去支持下九龍灣連儂牆吧

頭先大圍應成左佢收左信我地就散

係好嘅開始

其實MTR總部仲難圍過政總立法會
你要圍曬成個德福，分分鐘可能喺車廠搭地鐵走人

其實高層係ifc番.. 你圍總部都冇用

18:58

今日高層係九龍灣8樓開會

屌你 而家係抗爭 唔撚係gathering okay?

我係橙衫巴打 好多謝留底陪我既巴絲
佢話報警個下真係嚇到我
連登有愛

走曬啦

分化唔到既 睇法係唔同情況一定會有d唔同既姐

唔好搞PR.其實佢比人攞左出尼擋箭已經好慘
要搞搞高層

唔洗驚，好多人在場陪住你

行向淘大花園方向

頭先有個啊叔喺追個高層個時比港鐵職員打左拳

開始散 但仲企咗少少人係到
黑衫職員俾完表講幾句廢話返咗入去

星期五早上MTR CEO去九龍灣車廠參觀，到時去圍佢

爸打

九龍灣除左剛起既連儂牆，向淘大花園方向仲有一個橋上，一個橋下既連儂牆

有兩個記者跌底左，但太混亂我睇唔到咩事跌底

我都覺

頭先姓鄭講野果時佢一路都在場
pr入面應該唔算細

真心膠？

有女睇住唔衰得 屌那媽頂硬上

有傳當日被打元朗站職員喺第二日已經遞信

講咗好耐，無人理，成個九龍灣無人夠大粒答到問題

Bro 辛苦晒
萬事小心
Be Water

其實我諗mtr總部應該好多秘道落德福，好難圍到

下次遇到呢啲事記得要大叫
因為啱啱太細聲 所以得我地企係附近果啲先聽到
好彩無事

巴打

其實棟野同隔離恒生係咪打通 然後同車廠、商場又打通

如果係點圍都無用，走過隔離恒生扮銀行 staff 都走到，除非認得出啲高層

Fact Check 咗未，唔好累人炒車好wor

呢家咩環境 係九龍灣

咁大個仔都未入過差館淆死我了

無事就好，辛苦曬

散左

佢捉住你隻手果時 就即刻大叫啦 話佢捉到你好痛 咪佢係咪想打你禁錮你唔俾你走

唉,以前聽到報警係驚要坐監/有案底

依家係驚俾人打同虐待

係我錯，未解決件事就叫人走sorry巴打

屌，生到牛高馬大咁細膽既

住好近
隨傳隨到

姐係最後果個退休警犬冇報到警啦，想屈人撞，但人地話冇被人撞，佢臨入去時，好似有個人叫佢算啦，費事搞咁大

c兄好ball

啲m30grade 以上 係哂八樓

未散 不過人少

巴打唔洗驚架，個濕鳩呀叔淨係識靠嚇，無撚用

地鐵狗，屌你老母

其實真係，因為外圍有好多巴絲/遲黎嘅人係唔知咩事，下次各位有事一定要叫大家唔好走住

好彩你地推得快 即刻返轉頭企返過去

其實你可以追究佢

睇現場見後面有人叫你戴口罩,保護自己啦

入去分分鐘比狗打 係人都驚
Btw真係大隻

執左成個星期 就係等佢嚟

係咪話聽日不合作運動暫援

lm

我有戴嫁 係比個阿叔除落黎

個個都j巴打